返返下工見到ex拖住新仔返屋企

個心即刻痛咗一下 萬念俱灰

Marketing gives me love
finance gives me love

黑人問號

你係個ex樓下做看更？

你條女技術幾好，等我玩完再狠狠飛左佢，等佢懷念你的好，返你身邊。忍耐多陣OK？

唔係

係就好喇

我都係咁諗

Educated guess 唔係啦

你Ex連屎眼都比新仔玩埋啦

同佢條新仔講
佢下面比我插鬆哂 你會易入D

因為條新仔屌大啲？所以要插鬆先入到？

上樓屌緊閪喇

大大力

"你勁過我個 ex 好多呀~~!!!!"

咁癲?

savage

Wuwu 而家冷靜返啲 無咁無開心

樓主做乜之前啲post潛左水 仲諗住了解多啲警務工作添

你都有新女啦

考升級試？